係咪香港人低賤啲

連成日比連登仔恥笑嘅台灣 五月天跨年都有部分實名票
香港商家就話實名票一定唔得
但同一地點人地外國人開演唱會就搞曬成名
演唱會飛點都會賣曬搞server 增加成本 香港嘅商家睇住班賤民嘔份血汗錢去買黃牛食生花生有賺添